呢度有無巴絲有養蜜袋鼯？

利申養左一對

香港巴打？係邊到買？

睇片見過

有冇睇過動物學家解釋佢地嘅反應？

香港，FB交易grp,
好難養

有片？我睇過下一兩本書
咩反應？梳毛？叫？

生態紀錄片？定facebook呃like片

點難養法？

之前識咗個新加坡女仔喺新加坡有養

支那狗至愛

餵食麻煩，食好多唔同蔬果肉類營養食品
一星期要剪兩次甲
夜晚係咁叫，
籠邊四圍痾屎尿

係香港比較小人養

台灣最多人養

好可愛

想睇分享
冇養

見到個蜜字以為係honey badger
嚇左一嚇

條尾好長，成身絨毛又滑

多d圖啦

我養左年半，
佢地夜行，群居，
同你熟左會當你係自己友，
夜晚係咁會叫你陪佢玩

網上偷既

要你個隻

我隻肥妹

男既比較臭，特別成年未閹會劃地盤

養左一個月，求指點

幾得意
但可惜d生活習性唔夾

我都新手，稱唔上指點
你主要有咩問題？剪趾甲？

同屋企人住隔音差最好唔好養，
夜晚真係好嘈

唔受管制？

開鋪賣會犯法，
因為無出過賣蜜袋鼯牌照

[img]
[/img]

條女隻肥嘢

好似話佢哋好聰明，有幾歲細路嘅智商

抓住個籠再射到成地尿

似係肥妹

呢層唔知，多數都係見佢地個蠢樣

屎都會，野食唔岩口味都會掉出籠

都幾慘，咁活躍既動物比人捉黎困住養

好想玩

都可以咁講，
所有養寵物既人都係剝奪左動物本身既自由
不過係呢個人都無乜選擇權既世界
唯有盡量對寵物好令佢地開開心心

佢淨係鍾意食同訓

我唔識同佢剪指甲同沖涼
同埋佢唔肯上我手玩

成蜜？剪甲最緊要hold實固定佢，
一隻手要捉實佢隻手同佢個身先剪，
佢實唔鍾意，會叫同掙扎
沖涼我都未試過，因為佢地個身無乜味
上手要慢慢培養，日日放佢入袋擺身邊，
之後用食物攻勢

認唔認到主人?

認到，前提係佢真係當你係主人
特別鍾意係我手上大小二便

滑翔果下真係幾型

短距離就得，遠小小成日Fail